# ipbswiftapi

Данный пакет является SDK для связи с API сервисов iProBonus

## Версия V7
Данная версия совместима с версиями v7 API `iProBonus`

Взят курс на работу во ViewModel c резульатами выдаваемыми API. Ранее сохранялись сразу данные.
Такой подход позволяет получать информацию об ошибках прямо во View и транслировать эти ошибки пользователям.

### ResultOperation
Стал Equatable. Сравнивается пока duration, но в дальнейшем будет переход на сравнение `x-request-id`
`idLog` является устаревшим. Вместо него iProBonus в новых версиях возвращает `x-request-id`
